Don』t think about elephants / TVB / 喜茶

What are you think about?

GoodestEnglish！！！！

你都係寫返中文算9數把啦5毛狗 ！！